\documentclass[../document.tex]{subfiles}

\begin{document}
	
	\section{Ausführung}
	Bei der Ausführung des Plans werden zum einen die Arbeitspakete des Plans erstellt und umgesetzt, zum Anderen wird hier auch regelmäßig die Priorisierung der Ziele überprüft. 
	\newpage
	
	\pagestyle{fancy}
	\subsection{Ausführung - Durchführung}
	\begin{enumerate}
		\setlength\itemsep{2.5cm}
		\item monatlich / wöchentlich
		\item Minimiere Commits and Goals
		\item dauert ein paar stunden
		\item Alle Projekte durchgege
		\item Fortschritt dokumentieren
	\end{enumerate}
	\newpage
	
	\pagestyle{fancy}
	\subsection{Ausführung - Fragen}
	\begin{enumerate}
		\setlength\itemsep{2.5cm}
		\item Was ist der Status meines Ziels? 
		\item Was ist der Status meines Projektes? 
		\item Was läuft gut? 
		\item Was läuft schlecht? 
		\item Bin ich noch auf Kurs?
		\item Bin ich in der Zeit?
		\item Sind mir meine Hauptziele noch wichtig?
	\end{enumerate}
	\newpage
		
\end{document}